再開po屌手足fol madam就係鬼

睇左成晚勁撚多仆街開Po屌手足
你班撚屌憑咩一口咬定follow果啲一定係自己友
你屌黎屌去又話呢場運動完係唔會有任何幫助
連登本身就已經好撚多三毛五毛 唔比係佢地follow？
Spin 黎Spin去好心呢啲野冷處理就算
更何況香港仲有咁撚多港豬/藍絲
假定係手足follow果啲真係好撚仆街

邊個再開po屌手足既就係鬼 可以由得佢沉

唔該集中火力推返啲正經po
唔好再係度搞分化

推

挑戰10連

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

6

1

2

屌 好撚嬲 對唔對得住自殺 被捕 受傷手足

3

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！

假奶 不了